進入 6g新時代 788將成新股王

我話既
一年後數錢

5g都未搞得好
6g？笑撚死人

5G來了，6G還會遠嗎？

你諗下3g到4g要幾耐
無可能1年搞到

諗起買唔買ps4啲post

...
PS4 <-> 4G
PS5 <-> 5G
PS5 <-> 6G
...
cls

6g可能係人造衛星放訊號 唔洗塔